我而家日日都會睇幾份大公報

我呢幾個月每次經過便利店就會拎起份大公報睇
由頭睇到尾
然後好想好整齊咁摺返埋放返原位

但次次都係摺撚到好似比人輪姦完咁
死啦 如果個個都好似我咁睇大公報
咁咪份份都變撚哂垃圾咁撚樣

自推 1/10